831太子站一男子因腦震盪傷重不治

無Fc
希望係炒車
已經係0.5x

推到有所有太子手足消息
生要見人，死要見屍！

生要見人死要見屍！

標題黨, Blocked

推到有手足消息

推

頭落地...

自己負評咗自己

點解咁狠心。。

希望大家幫推性命尤關

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

點解隔離嗰三個女人可以當冇事發生

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好有事

個標題想點

721 831

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

為咗儲夠數 班狗可以去到幾撚盡

對唔住呀

個頭咁樣落地

屌你個標題

Fc 左先

條片已經較慢咗一半原片睇到我個心都離埋

隻啡狗做咩

希望係假
如果係真 班狗要填命

樓主因腦震盪傷重不治

好似唔係狗 係藍絲嚟

我蘋果條片見到呢位手足被禁低後有郁個頭
因為有條撚屌 所以懷疑係同一個手足
勿炒車 希望係炒車

你老母比狗屌

冇fc嘅製造恐慌post唔洗再覆

推希望真係炒車

麻煩未fc唔好亂咁用呢啲標題

屌你老母

標題黨

麻煩大家clickbait一律唔好推

依條片更加睇得出個條海關賤人係幾好仆街
一定要清算

個撚屌啡衫做乜撚野

求炒車
屌你老母黑警

唔好撚信LA
SECRET D 野信唔過

佢地做得d乜
速龍無性

我認我係仆街標題黨 但係義士唔係condom呀各位

點解咁撚多標題黨 屌你老母

推到炒車呀仆街

呢個要推

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

希望炒車

沉痛＿＿８３１＿＿＿

樓主你無腦，屌你老母！狠來了好玩咩？

上面仲有一層月台，上面個層仲打得擊過下面。個層最有可能出事，現時影片零流出

邊個再玩狼來了咒佢一世單身！

屌你老母其實呢啲冇fc/ fc唔到嘅消息可唔可以唔好再拎出黎製造恐慌同標題黨？

CLS 無人性 黑警死全家同埋個藍絲廢佬

同意，經樓主發佈既消息（標題）再不可靠，block左都唔會可惜

唔好呃呀叔唔識計數
仲有3個紅色呢

收皮啦p牌狗

將「唔關我事」發揮到極致

係頭落地先
之前爸爸做嘢都係頭撞到腦出血
係要及時送去醫院急救
佢好好彩即刻趕到依家冇事
但呢個手足咁撞發一定出事
仲要隔咗2個幾鐘先送去

求炒車呀

邊度都好 義士唔應該被咁樣對待
btw 打好啲字先

屌你 嚇死我9upper

你check下個腦好wor
咁寫標題
我屌你老母

大把人Block標題黨啦低級賤種

Dllmch樓豬

唔記得不推文
嗱呢個回覆送俾你啦樓豬
咪撚再做標題黨

狼來了玩得多無人信，咁真係有事你點叫到人大大力推

咪撚再有標題黨好冇？

你覺得無呢個可能？

好野呀

而家連登已經比班風向撚吹到個個忽然走去講失縱人口, 唔撚洗講831恐襲, 狗扮人開真槍, 掟氣油彈, 唔撚洗講黑警全港搜捕啦

9月仲學人講罷工? 不知所謂

呢個FC好有問題，咩都base on正常程序
太子封站咁撚耐，差佬做野會base on procedure咩
加上大家有眼見咁樣跌一跌有生命危險好出奇咩
大家都係擔心 講到個個人作故仔呃自己
公眾殮房同醫院殮房個正常程序差好遠架
有起事上黎我都唔擔保會送入HA啦

屌你老母因為個標題
我個心痛多次

所以希望大家關注 推到見到事實

你個標題咩意思？未FC嘅嘢可唔可以唔好再製造恐慌呀！定係你有咩企圖？

唔好引發恐慌

呢條撚樣個個post都係垃圾黎，block左都唔會覺得可惜

「同上次強姦果次一樣, 吹到超大, 濫用大家既關心, 將本來要譴責同關注既事被淡化

之後就搏我地走出黎話大家集體炒車, 由於大家炒左車既關係, 人既心理係會自動連本來要譴責同關注既事一同刪除. 對方係玩弄緊你既心理」

淨係覺得呢一part分析戰有道理 之前輪姦單嘢一出 我腦入面不自覺淡化左全祼搜身單嘢（本身好嬲） 唔知大家有無一樣諗法

總之 真唔真都好 大家唔好俾仼何消息自動淡化左之前黑警嘅暴行

對唔住 多謝關注義士唔係condom

順手俾多個負皮你

未證實就咪撚用哩啲標題啦屌你

屌 咪撚9up啦 一晚幾十個po全部係到吹 尤其係啲咁嚴重嘅野 唔肯定就唔好用呢啲標題啦

符合鄰國國情

追問有無打死人.
同時都要追究速龍無差別攻擊市民.
集中炮火黑警831恐襲太子,旺角站

721 831 全部野都要同步進行

其實在場咁多人拍片 點解無人衝去救人？去阻止下隻警狗都好

R I.P..

未fc架！希望係炒車

利申：已經比人屈左做鬼，我諗宜家職家個職級應該屈到上處長級

鑊鑊都係咁屈人難怪前線心淡

呢條撚樣企圖用9up言論製造恐慌，減低其他已fc事實既可信性同公眾關注

請各位block左呢個垃圾會員

未fc可唔可以唔好亂落標題？

推到有所有太子義士去向

淨係睇呢張圖係得
3個女人1個手足1隻防暴1個阿叔

睇返片你就知當時成個月台幾亂…
你郁一郁可能就有幾隻速龍飛撲過黎 後果同上面位手足近似

死開啦p牌仔

黑警還眼！殺人要填命！

我對上一層月台 資料好有興趣 有冇資料
因為而家集中曬係同一層

仆你個街係咪死人你先開心呀
標題黨

未fc 開個咁嘅標題 引起惡慌

Blocked

你個個post都係低質9up加attention seeking ,你點睇？

借個位幫幫手睇片搵手足朋友

急！請各位幫手尋831手足！

以前既香港氣氛好好 點解唔可以喺連登鳩up下？

block 標題黨， 不推文，上一頁

屌你標題嚇撚死我

唔好再7啦...

對唔住但係義士唔係condom 一個都不能少

完全封鎖「文青巴巴」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

你死撚開啦標題撚
想人關注都唔係咁樣亂傳㗎

幫推

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

標題黨我真係屌你

好對唔住

呢d標題黨+未fc都上到熱門？
請善用不推文回覆

呢個垃圾post影衰哂連登其他post既公信力，一係鬼一係蠢，唔知閣下咩意圖呢

咪撚標題黨啦仆街！
放心喎，如果fc咗 警犬實會負上應有嘅代價

推 求下你唔好係真好無啊……

未知真唔真就講到咁
有無搞錯

對唔住呀巴打，如果可以揀我寧願呢舖炒車

連登搞咩 多左標題黨

可唔可以fro post標題黨

好對唔住，但係香港人真係好善忘呀

屌點撚樣啊
標題黨屌極都唔撚化
本身已經好撚嬲 一次又一次呃鳩人入黎
再玩標題死全家

善用不推文回覆

見到標題打左個冷震
唔好咁玩得唔得

標題黨屌你老母咩

你個標題想點？？？？？？？

啡色衫條撚樣做乜撚 想點
Btw咁樣頭落地真係... 兇多吉少...

下次唔會啦求幫推 黑警死全家

痴撚線 屌你老母想殺人 成班畜牲 一定要還

屌你係咪好撚想人死呀仆街
你講標題講到人哋已經死咗咁屌你呀

屌你老母死黑警

我都係想大家關注多個義士我係衷心希望炒車

有無人記得呢單
2個自己人 其中一手足推到個呀伯
呀伯後腦落地就走左。。。

推你老母收皮啦
學下網路基本禮儀先啦
仲衰過東方紅媒呀

善用不推文回覆

唔會推，唔好情緒勒索自己人
你咁做令大家情緒更崩緊
咁樣有用？？？？？
尤其唔係confirm 左就講
咪係嚇鳩自己人
唔好自己人打自己人
我地個個都有血有肉
唔經得呢啲嚇

咁既垃圾post都叫人幫推？極度懷疑你係咪鬼

咁你就用不推文功能啦

先留名

請善用不推文功能

乜你仲喺度單打緊呀？

想屌埋先得唔得呀

槍口對外黑警還眼

屌你老母 重要野走黎標題黨
可唔可以on9少陣

痴線啦你唔好見深夜少人屌你就自我感覺良好啦
螢幕後面個個人都係有血有肉架
攞關注尋溫暖唔係咁做法

個個都話你唔岩，你仲叫人幫推呢個垃圾post居心係咩？
想人地留意你多d?

啱啦 你咪繼續聽個p牌仔講繼續推死我 俾啲分化撚搞到我地日日互屌 無人理再理場運動囉

好心咪再推啦

我唔知你講邊個P牌仔
我係見到你個標題打左個冷震
入黎見到#1就知道你個小學雞唔屌唔化呀

成熟啲啦
Attention唔係咁攞
你咁樣嚇親好多人
手足都係人命黎

開埋呢d無腦垃圾post，你係抵比人屌架，成事不足敗事有餘

閱

已report
歡迎大家咁做

標題撚仲要嚇人

收皮啦

就係無 蘋果都話極少資料

佢有篇野講左搵唔返

完全封鎖

Ok

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

而家恐怖份子popo日日講大話, 跟本不誠實証人.

佢地有資源, 日日開記招, 真係大話, 恐怖份子popo要澄清係完全無難度.

而家太子恐襲死人, 新屋嶺強姦,全部black box唔澄清, 唔比第三者客觀認証, 用大話掩大話, 跟本唔會FC到, 黑警只要4點鐘唔用確實証據澄清, 甚至講大話, 就可以作為間接confirme事實.

你地繼續唔肯面對現實, 唔肯面對popo=恐怖份子, 咪繼續比共狗一個一個女手足比POPO輪姦, 男既比POPO打死LO.

唔係唔肯面對現實
上得黎大家都知現真係點
但係咪要用呢種手法搶關注大家心知肚明

咁樣標題黨法仲衰過東方大公報紅媒呀

借位一推

急！幫手重組831 太子站恐怖襲擊案情！！

摔角撞頭 係最低武力

血債血償

根本係謀殺！

而家POPO唔敢澄清, 拎証據出黎就要當真.

如果唔係popo=恐怖份子只要封鎖消息, 就強姦殺人乜都無後果丫!

三大疑點
1）疑點一：封鎖車站超過24小時
賺錢為上嘅黨鐵以車站設施受破壞為由，竟然封鎖客流量極大嘅太子同旺角站超過24小時，相反九龍灣站不足半天已經解封，顯示黨鐵同軍警有組織有預謀地消滅所有831恐襲證據

2）疑點二：拒絕消防處救護員進入太子站
班狗打死人後心虛，因為清楚俾救護送咗去醫院後，重傷市民有機會喺搶救期間回天乏術。件事將會無限煲大，傷者經過咁多機構（消防處，醫管局）嘅手上一定隱瞞唔到。如果唔比救護入，救護同各位醫護人員根本唔會知道有幾多傷者重傷，幾多昏迷，有冇人死亡。
**只要無正式醫護人員係太子恐襲現場作出完整傷者點算同分流，咩6紅2黃2綠都係假，因為根本我哋無法得知傷者總數，你唔比啲狗偷運走咗2件黑色嘅而醫護急救人員無發現到？

3）疑點三：將太子站傷者被狗要求運去荔枝角先可以送去明愛，瑪嘉烈
你係想送傷者去醫院點解唔俾救護係太子站直接送走？啲狗如果話太子站好危險呢啲全部都係藉口。仲要延誤三個鐘頭？係太子運去荔枝角期間可以發生好多事，傷者可以繞過醫管局，直接運返狗屋，濫用私刑都仲得。由於醫院根本無收過呢啲病人，所以醫生護士其實係懵然不知。難聽啲講句作為醫護係根本無從FC

生要見人，呢個先至係FC唯一辦法

咁証據呢証據係邊呀
唔好比情緒主導左思考啦
個個而家都好大壓力
唔係咁比你玩架

善用不推文回覆

證據就係黑警飛撲去義士度，義士無手借力頭落地重擊
呢個post好認真 紀律部隊做事應該光明磊落 佢一日唔澄清我就一日都當佢係真。

呢個只係叫合理懷疑唔撚係證據呀
我都好認真咁屌緊你
你起身見到個MSG話

你老母傷重不治

你有咩感覺呀
而家大家同一條船
好多人都當手足親過屋企人架
有感情唔係比你用呢個標題咁嚇法

Dllm 死黑狗

而家証據係POPO=恐怖份子手上, 你唔叫POPO=恐怖份子拎出黎?

而家最唔理性就係你丫!

confirmed你條仆街就係popo打手.

可能就係佢死咗

標題黨好好玩?
幾個鐘前睇完以為又有update

你起身見到個MSG話

你老母傷重不治

你有咩感覺呀
而家大家同一條船
好多人都當手足親過屋企人架
有感情唔係比你用呢個標題咁嚇法

我一心係希望大家關注義士 譴責黑警暴行
而唔係你所講咁嚇大家
你可以話我方法錯 我亦曾經多次道歉
但係唔該唔好扭曲我一心想幫義士既原意

幫幫手大佬

求del左呢個恐慌post

你知錯就唔好再自推呢個post啦
出面仲有好多post係關注太子站手足架
幫手推個啲，乖

同埋善用不推文回覆

唔好推等佢沈算啦

歡迎使用起底睇下我講過啲咩
唔係就唔係唔洗驚你小學雞

我當然有
但係關注方法唔係得一個
兄弟爬山阿ching

POPO狗仔係到扮晒野帶風向!

而家恐怖份子popo日日講大話, 跟本不誠實証人.

佢地有資源, 日日開記招, 真係大話, 恐怖份子popo要澄清係完全無難度.

而家太子恐襲死人, 新屋嶺強姦,全部black box唔澄清, 唔比第三者客觀認証, 用大話掩大話, 跟本唔會FC到, 黑警只要4點鐘唔用確實証據澄清, 甚至講大話, 就可以作為間接confirme事實.

你地繼續唔肯面對現實, 唔肯面對popo=恐怖份子, 咪繼續比共狗一個一個女手足比POPO輪姦, 男既比POPO打死LO.

請大家記著, 64一樣係共狗封鎖消息, 到今時今日共狗仲話64無死過人架! FC la DLLM!
0
0

大家一定要將仇恨值點滿！黑警不得好死！

強姦FC唔到係因為事主唔出黎講一日都未會可以大大聲去信外國
死人係FC到架

你起身見到個MSG話

你老母傷重不治

你有咩感覺呀
而家大家同一條船
好多人都當手足親過屋企人架
有感情唔係比你用呢個標題咁嚇法

絕對要成立獨立調查委員會！

我屌你老母阿叔
如果個男仔有事既話你都咪撚洗旨意走

廢佬藍絲可恥！

唔係個個都要同你一樣將情緒咁崩緊架
呢度己經個個大壓力，仇恨值都滿點
但你仲唔知看己錯邊？
個個都屌你仲係唔知醒

個個都唔想太子站手足有事
先會見到你呢個標題咁大反應
你用呢個標題仲要推推推推
間直係將其他手足既心當垃圾咁一野踩落去

呢啲唔係叫分代係叫正視聽

咁似睇大陸新聞
隔離有人打劫都可以十分冷靜
連振驚都唔會表現出來

香港人絕對唔可以習以為常呀

fake

中共不是已經講明要消滅你班反對黨的香港人，
過得初一過唔到十五嗎？
再出來集結就啱哂。

兩樣無衝突㗎喎

現在已經重兵圍城？
香港那裡特然有咁多操練有數的防暴？

[香城online]鐵路副本全攻略

咁你又信，又亂傳？

大家都好擔心
但唔該唔好做標題黨

畜意謀殺

其實你地有冇唸過，而家成日吹話打死左人，知道

如果冇死人既結果之後。。你會點唸？？

比少少時間自己唸

1原來冇人死到，跟住淡化左狗狂打人既事！

2fack黎，又比人呃左，無死就好，跟住都係淡化左狗狂打人既事！

3比你地唸。。。。

屌

個個仆街呀叔

del po啊屌

Push

對住班無性嘅畜生，你出聲分分鐘郁埋你，就算係男人都愛莫能助

標題黨，不論實質內容
Blocked，負皮，不推文

呢度好多無咩批判力既中學雞，唔好誤導人啦屌

真一仆街仔嚟， 你學下開post 再講人話先

On9標題
未fact check就吹咁大
本身黑警咁掉人落地已經夠仆街
你個標題反而shift咗focus

cls
先唔談論有無死 但咁癡線 並唔係次次造成嚴重傷害後都可以一句唔知/ 意外就算 拍拍手走咗去 而家係國際特赦組織都已作出讉責

國際特赦組織香港分會: 這不是警方濫權的藉口

希望記者問 要求回應

屌你老母標題黨

標題。

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

太子站獻花
一齊默站，圍到全世界都知

哇，離譜！ 咖啡衫那個男人乜水？

海關

黑警落地獄